紅軍入球越位？高普：賽後我先知！

在英超第25輪的最後一場比賽最後中，利物浦在文尼率先入球的情況下，最終1-1賽和韋斯咸，目前以3分的優勢領跑積分榜。賽後高普認為，利物浦應該有更好的表現。

利物浦的第一個入球存在越位嫌疑，在被問到利物浦收穫一分是否幸運時，高普表示否認：「我不覺得，但我知道為甚麼柏歷堅尼那麼想，因為我們的入球越位了，半場休息的時候我並不知道，沒人告訴我，我也沒問，賽後我們的分析師馬上告訴我這件事，所以我猜到了。他們入了球，我們入了個越位球，不過這可能只是一個原因。如果最後時刻奧歷治的射門入了，那我們確實是幸運，這一分我們是絕對配得上。」

高普並不認為應該將傷病作為藉口：「我不會總說這個，實際上這都不算是一個理由，我是說了我們應該踢得更好，但是實際上我們並不完整，我們有兩名球員傷停，米拿剛回來，昨天沒訓練。一切都不那麼完美，這可以說明比賽的一部分，但是我們不應該指望這些，所以我們在不完美的情況下拿到了一分。」

談到聯賽冠軍的爭奪，高普稱：「自從第五周開始，我們總是說是兩支球隊爭冠，現在熱刺也上來了，雖然他們處境很艱難，但處理得很好，我覺得他們也是冠軍的有力爭奪者。想要奪冠就要處理比今天還要複雜得多的情況。我們現在62分，只輸了一場比賽，所以我們很樂觀，今天能在韋斯咸身上拿到一分，我覺得也挺不錯。很顯然，（和波）並不讓人驚訝，想要奪得冠軍就要做好一切準備。」

平時少個角球都發癲屌球證
而家又完場先知

你無慢鏡咪又係睇唔到

平時有誤判成班衝晒出嚟講野啦

猁撚有誤判就衝出黎屌，依家就話無慢鏡唔知

高普計好哂分點贏哥狗啦

誤乜撚野判 黑就黑啦 DKLM

食屎啦你狗普 4424食屎猁

關我咩事？我係現場？
而家就係話佢選擇性失明